想再次聚到一百萬人方法只有兩個

1.要民陣吹雞
2.遊行早一個禮拜通知同文宣

最緊要係：每日集中返一、兩個活動，嚴重懷疑緊對家搞N個活動出來打散人數同搞到人思路混亂

推

八月十八號之後你仲想吹到一百萬人？

政府會比咩？
狗狗會批咩？

唔好再咁不切實際啦，對家唔會再比大遊行出現

集思廣益下點樣可以做到

我又覺得唔係冇可能

之前一，二百人幾早做文宣
係街派傳單，airdrop
就算我老母個陣仲係藍，唔睇新聞
都知道邊日邊日有遊行

依嫁連儂死左一半，
傳單冇再派，airdrop都未收過
文宣少左咁多，仲想聚到咁多人係難事

但比啲時間發酵，重現百萬不是不可能

唔可能，遊擊先係皇道

想體現民意，可以玩全港電子公投之類，再次百萬人遊行唔可能

上次性侵遊行係咪好多

咩叫無可能
係咪難就唔做

嗯，所以樓上已經確認政府強硬鎮壓係有效

屌你用個腦諗下先啦，
百萬人吹雞需要幾耐時間宣傳？
呢段時間夠唔夠比班狗狗部署，去打亂遊行安排？

之前百萬人遊行都有手足派傳單，而家無咗真係小好多人，好多人支持我哋，又唔係靠連登同tg接收資訊，同文宣貼連儂場都要早一個禮拜貼！！！

不批不反都唔緊要，
最緊要民陣吹雞，有媒體宣佈不批不反，一定好多人照出
要keep住申請

其實好多人係怕被捕包抄
加上大家慣左見到狗就驚嗌走

開花有佢用途
集中都有重要性
幾時咁聽政府話
交通唔方便，無不反對通知書就唔八十萬，一百萬或者二百萬

有無好屌
又要再講，開花咪一樣班狗會知道，會部署

問題係未開始已經封鎖交通 封路 見人就拉
點去

唔係叫人去送頭
呢個point聽左十九幾次
有心出係會出，仲會出到

其實支持既人數一定冇少到，但大量浮屍被跳樓我自己都被佢兇到，心理上覺得被捕=死、我知係正苦兇9人既賤招，但又真係唔多唔少會驚左

咩叫違法，係政府打想滅聲
而家係政府唔回應
出去遊行係公民權利

唔批都可以出架喎
和理非己經進化左唔批都照出啦
最需要係有實體文宣瘋狂痴
一星期入面每日都痴每日都share呢個活動

係

唔撚駛懷疑
共匪最撚鍾意咁做

數學題

每區6萬和理非
3萬警力點守？

未計游擊勇武

唔好攞開花同集中各自功能比較
咁6萬同八十甚至一百萬又點計

係⋯我地冇犯法、冇做錯事，遊行係合法合理
但宜家世界變左，蓋世太保納粹黨當道，佢要拉要鎖要殺要棄屍都完全冇法律監管到佢，人係會驚，香港平民仲賤過隻螞蟻要多人首先比到人感覺被捕後唔洗死先

和理非已經習慣中共治港

不反對通知書唔批冇所謂，只要申請就會上到電視新聞，自然會多啲人知道同出嚟，始終老一輩唔係個個都會睇電話上網

係

就係因為政府唔理會市民
每一個政府都係怕人多
佢地就係要做或都勞造到叫人唔好集中

其實最重要係準時
當有50萬人準時到達
就算行30分鐘就清場，其實係30分鐘內係有50萬人集會顯示民意

大家真係要學習早到，一夠鐘就現身
popo一佈防 / 行動就散，變番街坊

我知大家好嬲 好想做實事

但可唔可以 唔好鳩call

要集中嘅方法好多 例如大家set規矩
每晚8點 最頂嘅行動post就係正式

pish

Why not both

而加係咁搞遊行，又係咁屌唔搞人
記唔記得7月1號前，616後，幾場遊行都唔係超多人，俾人屌散水，818前有一段時間少

根本有一堆和理非銀髮族師奶阿叔唔睇連登tg，收風慢幾日，而且好多時係你太短時間，約咗人費事改期，又約唔到朋友一齊出

數據顯示，你冇兩三星期集氣，仲要講明嗰日係要齊出，係大台，根本唔夠人

就算夠時間，冇集氣大台feel，有啲和理非根本分唔到係咪開花，又留力下場

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

吹雞即文宣
夠宣傳我覺得ok
信下香港人啦

講左N次點解唔司法覆核反對通知書，民陣唔做係唔係問過律師一定輸？

咁咪做多啲耐啲宣傳
唔好成日話唔會有人出
係想出一定會到
點解唔鼓勵下身邊人
反而要成日話唔得，無人，交通唔掂，無不反對

係！
仲要日日鼓勵身邊既人

整個大台出來咪得

大台就係所有市民

1. 有不反
2. 早一星期做文宣 唔係臨時吹雞

push

呢樣好重要 上次去美領明明爆多人 2點開始 但個個遲9哂到 狗係清場 但一早到港島現身清條撚

推，你早d文宣，我冇車照出，最多咪訓街

一百萬港島苦行已經不切實際，拉

香港人世界出名既遲到大王，改遲到難過打共產黨

辛苦巴打

香港人，請多啲鼓勵身邊人而唔係成日話唔得唔得

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

港共同班狗就不切實際

有民陣吹雞 百萬人唔難 難既係不反對通知書

個人覺得好似之前咁先和理後勇武會比較多人

不過當然都有可能popo一開始就tg你或者中間衝出黎打斷遊行

928 101咪吹過囉
點一百萬人
仲未肯放棄？

難既唔係不反對
係多分化

大家唔遲到 狗出tg就係國際文宣

我同意，起碼早一星期左右派傳單

5毛咪搞事啦

係
巳經見到

而家黨鐵一話唔開，仲點聚百萬人

都

唔做就場運動真係完

集中唔一定港島

｛重要｝舉辦活動指引上線啦

狗鐵唔關就得

就算集到氣 到時走唔甩都係晒鳩氣

要安排定交通，唔好兩點行，一點先上車，
住愈遠愈要早出發

Push

係
或都去左朋友屋企先

個問題係
反緊急法都聚唔到人
大家覺得用文宣聚到？

黑警全家不得好死，死無全屍！

搵外國議員陪住apply 一齊行得唔得

仲有全和理非，勇武其他區stand by 快閃

點解你唔試下鼓勵人

預左佢唔批
但你入級就有電視台幫你免費宣傳

其實傳媒好多時只需要一張相片
遊行 / 集會係唔需要持續幾個鐘
時間一長，班狗就會搞事

大家準時，係同一個地點現身
行到幾多就幾多

好似呢張相，留5分鐘已做到效果

如果冇不反對通知書
邊個負責數人數？
點樣數人數？

冇人公佈人數
外媒點知有幾多人 出咗黎

同埋要話返比外媒知 (召喚英文文宣)

1. 警方多次拒絕發不反對通知書打壓遊行
2. EmptyR 關閉車站
3. 經常遊行未開始就捉人和射tg

都會搞到和理非，特別是一家大細、
老人家和殘疾人士很難出嚟表達訴求

1日1個活動夠喇

遊行一定要早啲通知先聚到人

85果時仲有人派埋傳單啦

唔排除呢個可能性
巳給講過，敵方可能有好多account，做分化

試下先囉
洗唔洗一黎就咁負面

我建議遍地開花時 , 每人拎一張黃色紙A3 size / 黃色遮 , 到某個時間一齊舉高 , 用航拍機拍低 , 每區約十多秒 , 最後輯錄成一段短片 , 上載到fb + youtube + twitter , 蘋果頭版都應該會用。
咁就可以分區但又做到百萬遊行既效果
又有全港凝聚黃色力量既意思, 岩哂和理非口味

大學搞大型集會遊行

可以試下

分區同集有各有功能同效果
唔可以比較

｛重要｝舉辦活動指引上線啦

前言

鑑於目前活動繁多，致活動人數未能集中及宣傳時間不足，故此訂立舉辦活動指引，以供搞手們作參考。

所以要早到，而且要街坊裝，去附近或隔2-3個站行街、睇書、行公園、踢波、飲茶、買餸
時間一到，就現身
一放TG，作為和理非，當然第一時間散水走人

一百萬人應該係和理非，因為好多一家大細， 完全唔可能勇武

又嚟大集合

fb轉

知唔知點解最近啲活動都咁少人
因為你地都唔撚識搞活動

1. 一日十鳩幾個活動，就好似好撚豐富，但根本聚唔到人。

2. 見撚到人哋宣傳緊啲活動，就咪撚同人哋撞時間； 原本聽日竟然同一時間有兩個尖沙咀遊行，整日程表嗰條友又覺得冇問題㗎喎，將兩個遊行放晒落日程表。(已update做一個 1500尖咀見)

3. 成撚日諗住快閃，晏晝四點出post今晚18區開花，邊有可能宣傳得切。再加上好多人唔係全職抗爭，所以佢哋要時間去編排做自己私人嘅嘢，咁撚倉猝咪小人囉。

4. 活動冇目的性，開花？即係做乜撚嘢呀？裝修又話唔好，拆鐵又話唔好，唱歌又話唔好，最尾咪成晚一班人鳩流流。

5. 宣傳時間太短，連登唔係主流平台，文宣一定要靠Facebook IG連儂牆AirDrop發放出去，所以最少要有三日去做宣傳。

6. 而家整文宣既，係冇人會做活動文宣，睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

8. 同埋民陣去撚左邊度？又話會係咁申請遊行直至成功為止？

再係咁樣鳩搞，只會狼來了，越嚟越冇人去啲活動。

心水清

要講明係純和理非，無下半場

極度懷疑鬼狂推不同活動 分散人
令人覺亂唔知出邊個 再發放失敗論

同埋
比較好奇係有無需要每次行去金鐘？
每次行死同一條路硬係比人set好哂陣、灣仔制空點咁
有無諗過向東行...

係要一齊做 缺一不可

街頭移動文宣
出黎派傳單叫人上街！
612個時既做勢要重現！

有同感
巳觀察了一段時間

有無人認同

Good idea

如果冇不反對通知書
冇人負責數人數
冇人公佈人數
外媒唔知有幾多人 出咗黎
所以你個方都可以試吓

同埋要話返比外媒知 (召喚英文文宣)

1. 警方多次拒絕發不反對通知書
2. EmptyR 關閉車站
3. 經常遊行未開始就射tg

都會搞到和理非
特別是一家大細、
老人家和殘疾人士很難出嚟表達訴求

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

唔一定金鐘
記住重點係比人知道，全世界知邊

好提議!
好有創意!

而家興早一日吹雞，跟住再屌晒鬼話冇人出嚟完全痴撚線

行咗去敵方基地俾人打

非法集結

最大鑊係過海問題啫

要點樣先定義到邊啲係自己手足既活動
邊啲係鬼扮搞既活動？
要諗諗佢
依家等民陣再黎一獲 全谷宣傳 唔會冇可能

同一星期文宣係必要
快閃有快閃做 和理有和理既做法
冇得話咩比唔比狗部署時間

係
敵人不停用不同方法令我地眾唔到人

唔做未乜可能都無

好多老人家收唔到資訊 派傳單又可以感動人

係政府無埋市民
係班狗犯法

向東會去北角
其實民陣最後一次有不反對通知書集會，終點係灣仔
唔好將條戰線拉咁長，都係一個辦法

真係唔好再下下要求一百萬人
好多人一家大細，就算想出，見到popo開波佢點都要保護個細既先

你睇返香港以往咁多年，有幾多次係可以有一百萬人遊行？而且究竟有無需要？
TrumpTrump話要？如果一百萬人出黎佢即刻派兵過黎幫拖的話我就死都會同你出

要再次過百萬，一係就等民陣搞加差佬有不反對，一係就要贏左大家出黎慶祝既時候啦

同意

同埋建議大家少啲第一句就失敗論 第一頁碌落去就個個覺得會失敗
實際啲諗點拆啲問題好過

派傳單問題： 其實好多文宣手足都驚無端端被捕（即使佢真係只派文宣），加上街頭有大量廢老藍絲，唔想比佢地斬

如果每次派都有多啲手足一齊會唔會好啲

其實仲咩要聚

咁你想點？唱K摺紙拖手仔就抗到共?

岑子杰：和理非，請準備！

以前一百萬有不反對通知書
無既話一定有一d人唔會出

遊行唔係問題，但遊行目的為係咩先？
想要國際輿論，相報紙頭版全部都係人，好似818咁。
但目前有兩個難題，
1. 班狗會放卧底，大肆破壞，之後頭版就只會係衝突，就算我知道所有手足都會忍手，但班狗唔會我地有機會打到輿論。
2. 遊行9成都出反對書，民陣不如申請集會，流水式走好過。

利申，如果搞，不如行行九龍，好難走。
利申，如果真係和理非行，勇武手足唔好去我唔想你地有事

邊個話為Trump 行
係為香港行

真心想出既一定會

連登吹大雞!!!

仲理張通知書咩
最重要係：
1.決定咗地點時間日期，咪撚再改呀大佬
2.文宣一定要好早就宣傳，依家成日前幾日先講，真係有啲係睇連儂牆文宣而去嘅叔叔姨姨銀髮族無可能知

其實我哋都知好難再有100萬人出黎
我哋想要嘅，係想全世界知道，我哋無放棄(尤其俾一d無乜安全感嘅手足知，仲有好多人同佢哋同行。)
其實係影相角度，100萬人還是50萬人，影出黎嘅效果係無分別的。

搞過event都知無宣傳係唔掂

佢係有封有拉，但根本封唔晒啦唔晒，早幾次冇不反對通知書嘅東角道遊行結果都叫做行得成，有心出真係出到嫁，係驚嘅早d去行完早d返，通常會安全d

岩呀，所以更加唔需要覺得要一百萬人先夠力

唔係為影相
打咭咩
係要比身邊人知，香港人知，唔好放棄

啱啊，民陣由申請到被拒都會上一上新聞，呢幾分鐘已經好有宣傳效果

申請通知上新聞就係宣傳

請幫手諗可行方法
少放負，多鼓勵

好難
就算本來有都會比黑警搞到啲人出唔到

係！
每日同身邊既人講
不放負

依家叻咗好多嫁啦好多都有早冇遲

我住大西北，每次係港島回家都無難度
做和理非，係唔怕無路返屋企

政府政策就係：令你覺得難就唔做

推！早少少比我通知無睇連登嘅親友

EXACTLY!

係好需要一次大型遊行 極需要
上次蒙面法都已經應該要
但一時又話休息 一時又話開花
根本完全凝聚唔到人
行動又太快、太多 文宣又不足
仲不停停留喺報夢 預言 玄學呢啲討論完都唔會有結果既話題上
而家運動已經好亂 莫講話外界 連同路人都未反應、梳理到發生咩事
睇吓文宣牆就知 全部變晒畫 係就係好靚
但要資訊性高啲既文宣先可以令人停低睇
好多銀髮族或者街坊都冇上連登 真係唔知咩事
連登又有狗 5毛成日帶風向
搞成鳩幾個活動 又唔夠文宣support
個個都想佢有起色 個個都想搞啲行動幫件事
結果就適得其反
再係咁就會步入黃背心下場
抗爭變撚咗日常

一日一個活動都死啦
點解唔集中一個禮拜一個

呢幾次都太短時間吹雞 少咗人知

推 要plan 定

一定得

why not both

今日無端端又再提搞大遊行，係因為今早有好多關於trump嘅post
trump話香港遊行人數越黎越少，令到d手足好不安(尤其係反休息撚)

張相片係重要的，因為要俾trump睇
否則唔會突然有咁多人建議搞大型遊行

2係可行，冇100都有幾十萬

10月頭個大遊行我都無出 因為有少少心灰意冷 但見到陳小姐同S小姐之後覺得我無資格講攰 下次批唔批我都一定照出

點解要聚一百萬人？

我覺得係要點人數...
話俾政府同外界聽我哋唔會因為蒙面法而退縮
要全程和理非 和勇不分
但所有人帶口罩/面具蒙面 公民抗命
而家連不反對通知書都難 又有班前線嗌唔住
要做到好似之前咁「邊個衝邊個就係鬼」好有難道...

唔完全同意 有美國官員嚟打氣 再加上呢幾日發生咗好多好難過嘅事 我團火返返嚟了 支持喺美國官員走之前嚟多次大遊行

和理非就梗係唔可以遲到

我意思係大家唔好誤會為打咭

其實預早做好文宣 就算冇不反依然有機會百萬人遊行

我覺得今日都仲係好少
我身邊都無人出 好失望呀
吹極雞都無反應

點解班狗未死

真係早少少通知

過往百萬人前題係有健全交通+黨鐵不停運人+用咗大半日先出齊腳
唔係人早唔早到問題,而係由唔同區運百萬人集中一區所需要嘅時間真係唔少呀
根本唔係遲到問題,二百萬人嗰次人龍多到去北角

家下郁啲就提早封核心站+提早佈防邊可能聚到呀
唔好再因為個畫面拎光環,諗埋啲高風險嘢先得ga
上次港島嗰邊灣仔一車車人被捉,失哂憶呀?

明明偏地開已經係最有效

係咪想跟住政府同班狗嘅劇本行

做實事，不如宜家聯絡左民陣要求佢地盡快申請不反先，11月大選前黎個超級大遊行佢地應該好落力做
遊行可以係九龍唔一定係香港島。

其實好難， 因為有好多和理非都係好細膽嘅， 就算有冇不反， 係咪民陣搞， 佢哋都未必會再出嚟， 佢哋睇到種種恐怖嘅嘢已經嚇到跪低咗。

算啦唔好再太過著重人數呢啲嘢， 出到嘅就繼續出去。

點解一定要過海搞

現在係港共唔想再有過百萬既遊行
佢地會唔知？克意打壓班和理非人數

民陣應該個個星期都申請，直到成功為止
可惜佢地唔撚做

岩 要集大氣一定要有一星期時間

其實重有一樣要考慮,而家班狗次次喺中途閘人,一係上次pp 無啦啦放tg搞散曬

推到比民陣見到

唔一定過海

柒婆吹雞

成班 mon po 狗 mon 住啦
其實應該叫民陣吹雞
講明和你非
勇武着返街坊裝出嚟
兼且兩個禮拜時間做文宣煲大佢
行完即走唔對侍

一百萬人出嚟班狗都玩嘢嘅話
咁即係要人權法案再玩大啲啫

同埋睇下民陣可否司法覆核唔俾班上訴委員會ban

記住
政府係怕多人

仲要make promise無勇武會take any action on the spot

光復香港 時代革命
推

係
邊個唔想做個普通市民

如果政府同狗極權打壓
仲要按佢哋嘅劇本行？
咁仲有人權？

I’m serious, a big portion of the 2 million cannot afford tear gas

和你非一日啦
隔日再整佢都唔遲
要 call 到人只有和你非

啲老人家食tg分分鐘係咁先

有撚用 吹完又話港島唔去得要18區
咁點聚都聚唔到百萬人喇

When I was

A young boy

My father

Took me into the city

To see a marching band

唔係叫老人家去死
反而有無問過佢係唔係想出

無一個真心出嚟嘅人值得死

民陣靚靚口才仔, 才子發言

唔好要民陣吹雞喇...佢地只會派黑警/黑社會搞9民陣
做一個禮拜缺文宣好過啦 貼9滿連儂牆

有冇留意每次提集中就有阻力

一開post就有失敗言論撚衝入黎

唔排除有部份係狗

呢兩星期都聚唔到人呀⋯⋯一來宣傳不足，二來太散，出到黎人太少又唔知做咩,又唔知要行去邊

利申：和理非
每日黑衫口罩抗爭

都唔撚批
批咗又封鐵

[建議] 遊行唔想再陣地戰其實可唔可以咁做？

推。

300萬得唔得，100萬咁冇大志。

敵人其中一個策略就係左講一句右講一句
製造假象同混亂

文宣要再加大力度，連儂牆、poster、片、揾知名人士出聲支持打氣，用半個月左右嘅時間去慢慢谷起成個社會嘅情緒，營造出一種「全民參與，共襄盛舉」嘅氣氛，雖然可能會有啲嘉年華feel，不過想再聚集一百萬、二百萬甚至係更多嘅香港人出嚟，我覺得「氣氛」就係最重要

另外一個諗法，就係會唔會考慮下唔揀港島作為遊行地點？因為喺冇乜交通嘅情況下要幾十萬乃至過百萬人過海的確係一大難題……

係 最近想文宣airdrop 都無文宣用
要搵返一次 用一整個星期宣傳既大遊行

冇錯
有免費文宣
一定要把握

唔比照出 做左先

Airdrop 有用

每日keep住airdrop
會sd啲新聞/黑警濫捕/我哋點解要裝修嘅文宣岀去
但永遠好少人收
係早兩日有位手足肯收 仲keep住互sd咗成程車
手足多謝你
不過雖然少人收 或者畀人屌 但都會繼續airdrop
十個有一個收到都好

WHAT WAS YOUR ASPIRATION

WHY WERE YOU THERE ON 9/6

DID YOU THINK YOU COULD MAKE IT? NO!

YOU JUST WANTED TO DO IT!

NOW DO IT!

LIKE WHAT YOU DID ON 9/6 !

民陣吹緊雞

A PEACEFUL MARCH

要唔封鐵呀

當初周街派傳單
facebook/whatsapp/ig係咁sd文宣岀去
我哋嗰陣做到 而家點會唔得

利申返先：不分和勇，我無當前線係鬼。令到手足get錯我道歉。我係擔心班狗會用大肆破壞，令到百萬人和平上街上唔到頭版。

其實反轉咁諗，班狗出不反對書，即係佢地無人會點人數，咁我地講有二百萬就係二百萬，連毅進制都唔會睇到。咁諗係好事，利申：覺得人數唔係最重要，重要係我地反抗嘅心態。

唔好再話算啦 點會有人 冇嫁嗱
就算冇 我哋都要堅持要努力
好似airdrop咁 如果一個人收到 佢再sd畀另一個人
久而久之就好多人收到

大學文宣係痴完又畀人撕
咁佢撕完咪再痴
同佢鬥長命
有一個人睇到已經好多

呢個唔係原因
已經講咗好多次

無車
無路退

要搞 要改九龍 放棄港島人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

要政府比先出？
要黑狗批先出？
我地行到今日，有幾多人係冇理過反對通知書
公民抗命

係呀，和理非身份無事
所以我先覺得手足出黎就用和理非身份，無損返屋企
當然，勇武手足可以趁和理非行動，你地可以抖/儲定MP出魔法，下次用

香港人 反抗嗱

如果移師九龍嘅話
交通負唔負荷到

停止放負
每日鼓勵同文宣身體人同朋友屋企人

政府唔俾我地就唔做?

你on9

然後你真係走出嚟行咁申請不反對通知書果條友一定會以煽惑他人非法集結被捕

做唔到就唔做既話到底你69到而家係因為咩而堅持

上次airdrop俾人屌

公民抗命！
政府咩都唔畀 我哋係咪咩都唔做？

唔批咪照出囉，又唔係未試過
淨係識失敗主義又唔比有用意見你就不切實際

連登平衡時空到 係到散發失敗主義 民情最激嘅時候叫休息 大遊行一句唔得就唔攪 靠你班失敗撚真係玩撚完

新界九龍入港島
VS
港島新界入九龍

新界就唔使過海嘅

收到句屌你老母

曬鳩氣啦
每次和理非都俾你班所謂勇武騎劫

只要有不反對通知書就夠。

唔係一句唔得就唔搞唔聚人
得唔得唔係一個人話事
有冇諗過支持呢次嘅人好多係中年 冇用連登
我哋唔可以淨係靠連登
仲有傳單呢？記唔記得612前 大家個團火？

其實唔係文宣時間問題，831究由818開始已經講過有啦，最到後都係做唔到

第一個原因係無不反對少左批人，但影響唔大
第二係班狗落力咬改路線，呢個都唔算係問題
如果純粹針對百萬呢個人數
其實知唔知咩最直接令到呢件事無可能？
係無可信嘅組織數人數啊
已經幾耐嘅大遊行無報過人數啦
我俾你行三百萬人出黎都無人知啦，你真係要啲外國人陪你感覺有幾迫先覺係喎真係好多人喎咁咩
其實而家次次幾十萬都應該有呢個數架，鬼知咩，都無人數過啦

當然其實我係企人數無意義果邊，不過見到就純粹分析下點解百萬人遊行唔再可能啫

d 人驚危險 而家好難100萬以上 遊行 加上黨鐵不合作 巴士被多人就改路

Agger

提早文宣係好
副作用係d狗易佈署
提早派鬼

盡做，點講都好文宣盡早好重要

幾次大遊行
之前連登仔又派傳單，又做行為藝術
又冇其他行動分薄體力，同令人覺得做左細唔細做大
如果要整
真係要stop下其他野
谷人數

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

Trump根本無話要一百萬大遊行
佢係叫你搞大件事佢
有咁爆得咁爆，有咁激得咁激咋

屌 係咪又唔記得黨鐵呀

一定得既，出得黎都覺得個社會嘔心至極

呢幾個月 個d 舊有 行完遊行當做左野既人，已經少左好多

黨鐵一定罷工
除非一百萬人行路過海

平日就留喺自己區商場叫口號又好 唱國歌又好
凝聚民心之餘可以唔令到運動降溫

邀請美國國會議員或聯合國監察員嚟行隊頭，睇下班狗夠唔夠膽射

唔係啊我冇咁既意思
我都係驚會有狗破壞 搞到前線都開始衝...
當然 我都覺得我地反抗既心態係最重要
但抗爭都有好多方法
始終都要話俾外界知我地仲有好多人支持緊呢場運動
其實呢啲時候 最需要係100%和理非既大型行動
話俾外界聽我地唔係無理破壞

最大問題係近期和理非遊行次次都變成勇武上場，變相令好多和理非唔夠膽出黎，八月之前和理非同勇武都仲有默契，大家輪流上場各自努力。家下個個星期都勇武然後又停黨鐵更難聚人。

on9做俾國際睇㗎

加油

不得不承認今個禮拜係俾3毛網軍贏左一次
但輸一個星期有乜大不了？ 我地仲有大把貨同佢死過。
香港人，還拖！

遊擊係勇武皇道
唔該唔咩都用勇武角度出發
人多遊行集會就係和理非武器
唔好話難話冇可能
齊心肯做文宣就有可能

616有人諗過會有200萬?

呢招work但有機唔比入境

活動太多，分散精力。
警暴太多，家庭客卻步。

搵日平日朝早番工試下做話唔定得ge

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警必須被追究
香港人 反抗！

唔好再用封鐵做理由
事實咁多次封鐵係不利走唔係不利進
冇一次試過一開始就由中環封到天后
要去實去到

唔批就唔出？

幾時公投？遊行日子、文宣？請美國議員訪港，11月選舉前做多次大遊行啦，呢排咁多事發生

同埋做文宣呀 搵張堅嘅文宣時間表

夠未姐你地
10月啦
知唔知而加無共鐵
全部人塞哂係港島比人先滿意係咪

要

根本和理非遊行係吸同埋鎖狗力係港島，變相開花可以更安全
最好係人權法審之前果晚搞集氣

Ted Cruz 黎左
其實可以吹雞港島大遊行
你睇今日popo幾克制

我哋唔係冇人 係唔想集中

全民AirDrop

重點真係要早宣傳

我諗要林奠再出黎加油

tui

mon po狗收皮啦

要早啲準備 計劃好路線之類

如果再想一百萬人上街，我懇 請連登仔 （最激進嗰班 ）！唔好係又屌唔係又屌我地D 唔係好激進嘅黃絲， 其實我哋雖然係老坑 但係都係一班黃色戰士！但係我發覺入嚟呢度講咗錯少少唔啱聽嘅嘢就畀人圍毆 好冇癮 架！就算我哋想做和理非想做你哋backup 都有啲動力先得㗎 畀你哋咁樣鬧發好冇癮！ 就好似你哋鬧吳志森， 劉細良做冷氣軍師一樣！ 我覺得 我哋雖然冇你哋咁激烈抗爭 但係我哋 都係黃色㗎 ，冇理由比你地咁侮辱！ 大佬呀如果你嚟呢啲班人都鬧㗎話真係冇上街㗎啦！ 請連登仔三思 要唔要我哋班老嘢和理飛做backup， 就要睇你哋點樣對我哋

仲有狗鐵嘅罷工

Sorry手足，唔係話你有，我都係驚你get錯，或者其他手足get錯

我認同有一次和理非，好似818咁就好
今日睇live，見到有手足爆党鐵比camp影住，有兩個手足一中一英，寫住點解要爆MTR
英文果句係, MTR IS A CCP PUPPET ，好似係咁
呢個方法好好，多謝兩位手足

巴打 前線壓力好大 體諒一下 一比人拉就十年

佢地唔係想鬧同路人 更加唔係侮辱 我代佢地同你道歉

同意!!!!! 推

上連登唔好咁認真就得
popo、五毛用幾百個account，就可以喬裝成幾百個角色。同一個post，50個reply，可能都係同一個人出嘅
你覺得難受時，上下facebook、telegram，會感覺好d
我做咗10幾年cd-rom(高登+連登)，我都為咗今次運動申請account
因為風向係要帶的，我哋要幫手俾多d正能量年青人

7：15pm 黄大仙MTR 出口龍翔道有猪龍車x 3+CID 私家車 X2 standby, 警察冇下車

on9有冇不反都唔係重點
最重要係民陣吹的確叫得到更多人

希望住得遠嘅手足，早d出門
去山頂睇風景
去動植物公園睇動物
去博物館睇展覽
去戲院睇早場
我哋可以喬裝成不同類型嘅街坊
時間一到，就出黎
咁可以減低進場時嘅交通負荷

走嘅時間，都唔需要急
去食下自助餐，去海邊跑步，甚至去長洲食糖水

無鐵搞條春
就算批不反
為左做數都會停鐵，强制提早完

一封鐵就會少人左

真係靠民陣吹雞先得

多謝你 中立地回覆我！！

唔駛咁介意，當佢地唱歌得啦、連登不嬲都係屌人當食生菜架啦呢度文化黎總之唔不割不分化咩都搞得掂

brother 我同意你 所以畀佢地鬧兩句算啦因為前線兄力壓力真係好大，我哋班老嘢喺後勤又唔係太幫到手sorry！🙏

3. 係要安全

多謝你 係呢個post裏面先搵到返溫暖 我之前開post畀人鬧到 我眼濕濕 搞到我 情緒激動不停講粗口！ 對唔住前線手足！

和理非遊行 民陣
文宣 連登冷氣軍師
勇武 各區義士

一家大小和理非驚打交，宜家次次都打交，點大遊行呀？

其他小型光復都可以召 大型真係靠民陣

我諗應該要係九龍先得
但要搵一個夠容量聚人嘅場地做起步

仲有唔好港島 轉九龍好好多 起碼cut左黨鐵都仲有好多方法去

認同 啲野推得太急 好多大眾跟唔切

等民陣

係呀，太多活動，好亂，唔知去邊先係多人

搞咩摺紙呀，完全見唔到新聞，不如搞上山人鍊啦，我地咁多郊野公園

我地要國際輿論呀！ 唔撚係得個畫面靚呀！

認同。集到氣，又安全，又有人數，勁爆。

同我share哂畀班細路：［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

推行動post啊各位！！！

其實已經違反基本法 有集會自由既條文 剝削香港人既權利

你要明，唔係個個咁多朋友，個個有時間睇實，個個上連登，好多人仲係靠主流傳媒收料，係需要時間儲氣

未出過去？
和理非被查咪被查囉，個身乾淨驚乜？
要帶gear既咪搵朋友/safe house/酒店囉。
利申有帶gear並當日去，未撚試過入唔到
方法？ 早啲去晏啲走。

要民陣申請唔係要拎個不反對通知書，而係借佢哋話比全世界知果日有遊行。佢哋上一次電視有用過做10000次airdrop

數學題，俾盡你1000個勇武
除開等於幾多？
再數學題，一舊野切開幾件，total surface area會多左定少左？
科學題，surface area大左，會點？

共產黨會比民主香港咩?

照你講法全世界應該返屋企訓

係唔撚係都拉啦，有分別？

係咪你老母唔叫你食飯你唔撚會食呀
正一奴隸on9閪

會ga 大家加油 比文宣有時間 實得

明顯
個撚個都係度話冇可能入到港島
我就真係未撚試過入唔到

推 推 推 推

前幾日港島大把一家大細出

可以事先講明和理非only，爭取多d人出黎

吹

至少要兩個禮拜前做文宣

推啊！

唔知你咩心態啦，唔批就唔可以出？如果係既話成場運動就玩撚完

唔好企係自己角度諗真•前線勇武
勇武做野要cover咖，人多就係勇武既cover
全民Black bloc肯做未？
一日接受唔到有人會出事，一日香港人都未ready

「 光復香港，時代革命」「香港人，反抗」
仲停留係叫叫就算既程度
香港人覺醒？醒左乜野？ 醒左係意識到有問題咋，根本好多人冇真•反抗既覺悟。
冇都算，仲要拖累埋有嗰班
入都未入就話入唔到港島，冇可能。
冇大台，唔該大家用下自己個腦

同意

用半個月時間，再一次集結

文宣真心好撚緊要
近排d遊行都係今日call聽日行動咁
趕到傻

好多失敗撚

如果每個屋邨樓下都有人貼就好

最誇長一日有5個活動。。。

要早d宣傳

如果警方不發不反對通知書
冇人數人數
外媒唔知幾多人出左黎
可以試吓集體舉A3 黃紙？

咁分九龍 +港島聯遊
高空影都有效果

2百萬人遊行要有行完就散心態，狗一驅散就變stop左

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

你老母明明就係自己玩開花玩撚爛咗仲喺到屈狗搞活動

頂啲人成日話，做唔到呢樣，做唔到果樣，你根本未試過你又知會唔得，就算封鐵，香港人要出到一定出到啦，成日話冇呢樣就唔得，根本就唔明你地怕乜嘢

覺得活動好亂既人入一入黎

真係早啲吹同出力文宣

申請不反既目的係上媒體,比全港都知
唔係真係要果張廢紙ok?

果張廢紙就算有佢都可以照射人架啦

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

幾大回響

敵人就係要安排劇本比全世界知
香港既示威遊行規模已經大大減少

唔係話想打沉你 .. 但批咗，未夠鐘就驅散，D根本未行完

即係比狗帶住走
唔好出嚟

除非有美國議員同行,唔係我都驚出問題

831

咁你講下點樣先可以數到一百萬人 ?

好同意 依排啲活動搞太多太急 會好亂又集唔到人 搞次大活動要起碼一星期籌備文宣先會有影響力

如果
可以同前線可以共識到全日和理非
或者寫到明1點至6點和理非之類
我諗會多啲人去

另外文宣可以寫到明一定唔會衝之類
總之比返啲信心一家大細出黎..

身邊都幾多人因為每次都勇武
覺得班狗會亂拉人 少左好多出去

重點唔係一百萬
係要齊人
根本敵人係要控制遊行規模

唔好再問點聚人
上面已經講左好多

同意
一人一個主線 夜晚你地區自己有乜就自己安排
但晏就有最多人嘅時候就做番主線

如果你相信呢件事就去做
唔好墜入冇可能再大遊行呢圈套
呢個就係中共想散播嘅訊息
希望頭2個留言嘅巴打唔好失去信心
可以失望，但唔好絕望
更加唔好散播絕望
繼續做，有希望要做
冇希望嘅時候，更加要做
繼續做

拋個磚
今日冇被捕係一個開始
事實係有好多和理非承受唔係被捕同handle唔到衝突所以唔岀來
佢地有良知，只係只想、只可以，安全抗爭
我地要做嘅係製造翻呢個安全環境
建議民陣繼續每個星期六日都申請遊行
同時民間以自發名義，每個星期六or日都遊行，行完就散，冇人被捕
溫水煮蛙成個社會
到10月尾希望來一次大召集
用民陣名義宣傳同行
依家開始有2.5星期宣傳

唔好再亂撞期

你上多d網同人罵戰，整整下就唔會有火有唔開心

重申
政府怕人多

敵人反對就係正確，所以政府要封黨鐵、唔批不反、批左照拉人，證明呢個就係佢地致命弱點

只要早兩個星期
鋪天蓋地出文宣
再定條長路線塞爆人
加埋民陣吹雞
前線應承唔搞事
一定掂

其實睇個活動貼唔貼合核彈啫
812咪一樣塞爆機場
都係前一晚先吹雞
出師無名
再多宣傳都無用

今日個遊行係反蒙面法
完全脫離今個星期核彈

建議如有突發核彈
將個活動改下名

我都係

敵人要絕對控制規模方便打壓同管理

你哋要知道，不論開花或者集中都一定有分化出嚟左屌右屌，叫左唔好咁唔物.

我哋要對付既係政府，唔可以比佢哋帶著走

遊行示威絕對係市民話事

民陣可唔可以唔好再港島？

我都明，比d時間，我都知無咩㗎喇，但都要比。
香港人都和理非遊行左二十年先開始反抗，同大家一齊進步。

721831101

有道理
星期六日每日一個大型遊行或集會，最少一星期時間文宣
平日每日一個地區活動(如人鏈，唱歌)聚民氣

其實要集上百萬人第一要點係係九龍攪，九龍唔似香港島可以一下封晒
同時武勇輕微打擊其他地區分散狗力

冇錯
Keep住申請不反對媒體先會報導

講句唔岩聽

黨鐵唔封站先做到

呢樣真 當時早成個星期已經有文宣 同埋好多人派 近一兩個月 都好散 活動前一兩日先知有活動

同意

而家開始宣傳星期一（聽日都要出，星期日出是常識吧?）同之後一個星期後嘅週末活動detail

Trump同劉鶴話遊行人數少左，香港抗爭大幅緩和左，可自行解決，要拆。

Trump為左連任，再出賣香港人，佢用遊行人數去評論香港抗爭緩和左，所以香港問題可自行解決。咁佢就可以同中共達成協議，純粹想博連任。

大家都知其實警暴升級，市民係愈來愈嬲。遊行人數少，係因為全部反對，同黨鐵又配合係遊行日封站。

我希望民陣可以攪到一次有不反對的遊行，有一百萬人以上，打Trump一巴，可以同遊行上訢委員會傾個條件，或者JR唔可以反對所有遊行，總之要一次!

交通係問題。如果黨鐵又封，運100萬人過海靠巴士要超過一日。

唔洗好多次，十月有一次就夠。

希望抛個磚，大家諗下點拆。

第一.要係九龍搞、香港手足過九龍風險低過九龍新界人過港島

第二.上兩次咁多人係因為宣傳左好耐，求其一個藍屍都知有大遊行

第三.今次個主題要集中警暴、性侵同被自殺

勇武人數唔洗計
自己區不定時游擊戰快閃走人點守？
仲未計有過萬和理非混埋出黎

和理非拉既咪拉，最多扣48
拉得多民怨再升勇武人數隨時再多d
我從來唔覺得勇武用十年暴動保48小時和理非係合理

我問每區6萬
3萬警力點守

你答左d咩？我睇唔明

咁咪諗到明為止

九龍搞=港島人過海，港島搞=九龍人過海

18區開花 還18區開花
2百萬人遊行還2百萬人
唔好將搞唔到2百萬人遊行歸因18區開花
why not both!